【無圖】你班死肥婆唔好以為熱少少就可以着短褲

屌你老母
今日熱少少
你班死肥婆着撚哂短褲
啲肥肉飛撚哂出嚟 好撚嘔心呀

屌 咁都唔比

比？
你想睇啲肥婆大脾？

肥婆根本唔應該出街，咁撚熱就留係屋企啦

圖片可豐富文章內容

肥婆著短褲真係勁撚嘔心 著到啲肥肉jit晒出嚟真係想嘔

屌又冇圖